應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

排咗15分鐘投完
屌 好多藍屍

大家一定一定要投票
咪白票咪投保皇！

不過要小心保護私隱

向外媒
外國議員篤灰大行動

一票不投建制派

push

大家真係要做
全民監察

監票

推

接力監票

大家要check 定議員 美英日外媒twitter

好撚多廢中廢老

認住「香港研究協會」
係保皇民調
站外問你 一定要fake佢

Push

屌 頭先遇到 無理到佢

問到fake佢

認住牠們
轉載網友相片

不如推左郵局果堆寄錯先，再推返上次俾人踢爆一屋13姓果單

等作地知香港有大量種票一直發生緊

快tweet

Tui

推
全民監票

記得票站唔好用電話

Yes
同埋個印要等15秒乾透

話咁快第一個掌心雷就出現左喇

Tweet la

from隔離po

怒tui

如果捉到10個左右呢D case做文宣
就算投出嚟咩結果 都會係我地贏
大家要加油

一定要

篤灰比賽現正開始

所以咪投完算
1.再動員各區朋友親戚投票踢走保皇
2.全民監票篤灰報黃媒外媒 美國議員

send埋俾lord 英國上議院有議員監票

要！

仲有英國議員都有黎左監察, 都可以同佢講

全部報哂最好

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

Pish

今日連登係咁

美國參議院議員Twitter list

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

票站外有咩奇怪野記住影低
例如旅遊巴 掌心雷etc
可以報立場等媒體
就算蠃唔到都要等外國知咩事

仲要外媒 蘋果
立場始終規模細
人手其實不多

up

舉報定都得
門口d白衫配票一出就問你投邊個

唔需要種票，閂票站可以做手腳

有冇人影到

我個站冇

咁要靠有良知票站職員爆料

所有圖都死晒

fake咗

影佢哋相啦

我投曬民建聯仲影

相俾大家提防佢哋咩look

甴近平

全部着件白色褸
後面寫唔知乜調查協會嗰d

tweet 爆 掌心雷

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大家咪按嗰個「Facebook 問你投咗未」

大數據知你投邊個=直送保皇

邊個議員？咩名

好仆街地今年掌心雷係合法...

下流賤格

影得太近

放Twitter!

推爆佢

秀茂坪